★又來料！學校兩成學生沒電腦 花10萬升級200M迎開學 團體籌錢伸援手

電子裝置卻供不應求。校長張麗雲指，學校全校約有300人，校內超過一半為基層家庭，不少家長在疫情下失業，又向學校反映指無法負擔一部平板電腦。

張麗雲解釋，學校的數據網絡原本只有100Mb寬頻，無法支援全校老師一同遙距授課，故特地在開學前花了10萬元翻新校內設備，增至200Mb寬頻，方足夠3部電腦使用寬頻上網，另外3部電腦則使用WiFi無線上網，才僅僅足夠六名教師同時進行網上教學。

CALL IT

我9錢呢30年一早屌架啦：

至仆街犬儒貪威識食擦鞋lam著數嘅就係教畜！！！

2020年用200Mbps

相信政府囉

籌咩錢？

足夠3部電腦使用寬頻上網，另外3部電腦則使用WiFi無線上網

講緊隻Router得三個窿定點

10萬先200Mbps仲要得6 部電腦用到？
乜鬼plan黎

擺撚到明係老電正價幫你拉線

唔怕，反正納稅人比錢

10萬, 自己做埋isp 所以得200M

政府/學校呢啲搵ISP搞好似一定食貴價

班窮人真係煩撚到戇鳩,撚唔信會冇錢買支那垃圾平板

啲官點會同你慳
照報張單上去 edb就比錢

真係有學校啲細路大部分都窮到咁

窮人生仔又贏

依家唔係十幾年前啊,電腦好平㗎咋.

都唔係好過份姐200Mbps比我一個人用都嫌少

10萬升級200M

關我咩事?

Lm

上5G喇，七下七下

叫教師WFH上堂咪得囉

香港大把地方得30mbps

有個老師BT就pk了